而家仲有冇人玩ps4 fallout 76?

新手啱啱玩 唔想再做獨行俠 有冇一齊玩？

玩厭左了

好玩？

我覺得唔錯嘅
如果你忍受到多bug
server慢會delay咁囉

有玩

PC/PS4?

自膠

Pc撚

Pc撚岩岩買，有5折

想入手, 但玩呢D game一定要人多先玩得掂